[突發] Yahoo 公投元朗係恐襲

靠大家 30號投完

PUSH

推推推

PUSH 長推 投佢老母

Push

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

事實有乜好公投, 不如公投地球有冇地心吸力?1+1係咪等於2?

Yahoo好多五毛
連登仔係時候發功

推

已投

有D人以為1＋1 ＝0，要比佢地知原來呢個世界個個都知1+1＝2，係佢地唔知

目標係果班人

我沒野講

睇結果證明 呢個世界仲有啲仆街冇良知

voted!

恐襲

點解要登入

push

我發覺每次入去佢地個數字都會唔同 仲會顯示少左 好撚神奇

最新：

突然

再突然

其實個投票選項就好on9，保家衛族同恐怖襲擊有衝突咩
如果保家衛族就唔算恐襲，咁伊朗同伊斯蘭國都唔算啦

係 以前都唔洗 佢老母

咁都話唔係恐襲嘅人死撚咗佢算啦😂

事實要公投？

Voted

已投
推推推

你睇下入面就知 好多膠人覺得事實係兩面打交

73.4

推撚到警黑仆街

[url][/url]

一定要定性為恐襲

75%

全世界都講就係
提親都係恐襲
而係事實

光復香港！
時代革命！

好撚多人都唔知嫁 好撚多嫁 世界睇大D 多撚到仆街

已投
光復香港，時代革命

我指
我地所有人都用呢個term去提果件事
人地用打鬥你都繼續講
講講下慢慢就跟你講
而我地係冇散播謠言

不要說 白衫人打人
試著說 地鐵站恐襲

除左投票平時可以多啲幫手留言
平時好撚多打手係yahoo出沒

[長文]人生最重要的選擇題

你講得岩嫁 所以就要投 同樣都係同一個聲音

元朗熱心朋友自製指引地圖，有曬逃生指引，交通，商場，廁所，請廣傳及下載備用，熱心人士可印刷派街坊。

糾正返果D人

比較難 佢地時間太多太廢 我地用D時間整文宣仲好

救得一個得一個

有一千人同時做就得 佢地通常唔夠100人 D LIKE完帶晒風向

搞掂

推呀推

唔好騎劫屋企人ac

呢D野唔會明張目擔做嫁

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

投Ed

Pish

Done

屌你呀
4個option既percentage加埋連60%都無
淨低果40%係咪用黎做數？

未LOAD完

我睇到86喎

已投，又睇下得出結果之後黑警點睇今次民意

黑警：個別例子/事件不作評論，我哋要返去了解下

屌你老母
個登入驗證乜撚嘢嚟
有冇其他方法用得返個account

負評果D人其實可唔可以分享下

有咩好投呀 警黑合作到出哂面

仲想拎張圖去引D人當兩派打鬥, 百份報真係西利

投比好撚藍既人睇

就黎投林鄭係男定女

你點知佢係女

恐襲
86.9%

投左

push，投左

靠投票囉

係咪一定要有yahoo account

已投！

87.5%

done

88%

因為係本港其中1個大型藍屍平台

Up

到依個時候都覺得係搞事嘅人由佢啦
個啲根本係智障嚟
最好個投票100%話係保衛家園
由佢哋打飛機啦
個個都知佢哋做假嫁啦
咁緊張依d無謂嘅投票做咩
見到對面數量上嚟又要自己激心

有32%弱智㗎

88.4%

88.8%

推 已投

恐襲
89.7%

pish

90%

話唔係恐襲果D唔係PK就係弱智

呢個其實唔係公投
而係智力檢查
又或者係
良知檢查

推...投佢老母

推

__________________
光復香港 時代革命

推

康文署集團旗下元朗設施

恐怖襲擊推

Push
恐襲!

五毛藍絲收皮啦 得咁少 我地先係主流民意

事實可以公投㗎咩
公投你老母係男人得唔得

仲洗問?

已投 推

大家裝返個fire fox focus 去投

92.7%

92.8

已投，推

其實另d一投會唔會記錄左你ip

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處
傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

92.9 恐襲

而家92% 恐襲
大家用5秒掀入去
推到佢99.999%

推高d

我推

推呀

九十幾%係恐襲
平時yahoo班5毛同廢老去晒邊

又搞投票 柒夠未

黎黎去去得果幾個

成班收錢打字梗係啦

推佢老母

有啲收錢打字唱好中國,有人回覆關我撚事
唔計嗰啲嚟嚟去去果幾十個
有啲睇用字都知係老坑

想同連登仔鬥民意？

投票

Push push

92.6%

92.6% 係恐襲

咩叫「衝擊示威者延伸」呀

推 投佢老母

Liberate Hong Kong
the revolution of our times

Pushhh

推！

yahoo咁多五毛都無用
民意已經一面倒

推！！！

投左
盡力一推

推 做完btw

五毛根本冇可能大量洗投票
各位一齊投

個投票選項本身都有啲戇鳩,咩叫保家衛族?你話人哋主動踩入你條村挑釁都話啫,而家走去西鐵站亂咁打人,保你老豆衛你老母咩?咁都有人揀,都唔知係咪班黑社會自己投返

push
lets vote together

每個brower都禁一次

89.8恐襲

票已投

投佢老母

之前9字頭 點解宜家89% 快啲同我去聯署同投票

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

已投 推！

其實如果定義咗係恐襲，保險係冇得賠嘅。 大家注意風險。

Push
不忘被捕義士

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

投！

唯有申請 順便申請幾個ac先

為元朗恐襲正名

唔通yahoo三毛放晒假？？？

我要睇醫生

放心
垃圾政府死都唔會定義佢係恐襲
如果保險唔賠可唔可以向警隊同狗鐵索償？

搞呢啲投票都on99
唔通拉登911襲擊又畀人選擇係保衛家園咩
強姦變非禮變唔小心掂到